【網購送貨夾文宣】凍肉店鮮達 生意跌7成 不改支持立場：沒有抗爭 隨時「唔見咗人」

抗暴之戰中，各區連儂牆的文宣往往是鏡頭焦點。最近有網民分享，在網購食品公司買凍肉，收貨時居然發現夾有文宣，內容圍繞抗暴之戰的各個議題，如催淚煙遺害、抗議警暴等，網民大為感動，呼籲「手足大大力懲罰佢」。

事件的主角，就是網購凍肉公司「鮮達」負責人黃生，雖然他不願上鏡，但接受訪問時，坦言經過721元朗一役後，覺得警方做法離譜：「有這些事發生，但你又不去處理，不去捉人；捉人後又沒有上庭、控告，所以激發起我們要集氣！」為了向客人直接發布最新資訊，他們決定在貨物中夾入文宣，希望藉以互相鼓勵，有日能彰顯正義，幸好客人回應相當正面。

黃生透露，運動開始後生意逐漸變差，下跌約七至八成，跌幅極大，原本預計市民不出街但依然會網購，想不到市道持續淡靜﹕「我猜因為大家沒心情，老實說，心情好才會上網購物，以前大多舉行聚會派對，家人或朋友之間，大家都很雀躍去做，但現在就真的不會了。」

雖然如此，但黃生沒有怪責示威者﹕「革命一定有亂，但你惟有忍受，接受它。」他強調﹕「學生、年輕人都不顧自己安全去抗爭，我們為何還要反對他們？最近得到的效果就是惡法已撤回，如果不是他們，大家都不知會發生何事，隨時明天會不見人。」

香港高級食品批發－鮮達
網址：

加入黃色經濟圈啦

懲罰

懲罰呀

推！

推

tui

懲佢老母啦

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

Last Minute Call一人一封聖誕卡
自己㨂寫畀Lords
or HKwatch的Patrons
拉落去就有哂英國議員的地址
今日3/12 截郵，寫得一封就寄一封！
唔過10g 的空郵 $4.9郵票就夠！
仲有記得封面寫Airmail!!

［twitter戰線］美國嘈緊中共網絡監控同滲透

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞Tweets

鮮達 黃色經濟圈 join

想買肉了

正愁緊有咩黃凍肉鋪

push

買!

同光時合作得唔得

係囉

琴日買, 今日就送到
其實都幾平
不過文宣仲係講緊感恩節集會

佢賣高級野窮撚食唔起

一定要幫襯